點解港共政府唔再推IBOND？

因為無通脹？？

一兩年前唔係出左銀髮ibond 咩?

出ibond
你班水魚會轉人仔定期咩

點會冇通脹
依家經濟冇增長都濟脹緊

上個月3.x

而家都仲有一大班on9仔走去買人仔asset

1黎根本無需要
2黎出左年金要吸就黎入木個班入貨

點解無需要？

香港個債券市場嚴重落後，佢當初推IBOND都有提過要慢慢發展債市。

DLS 而家8年過去乜7都無發展過lor

買美債好過

出埋啲垃圾人仔債券

因為薯片無得做
波仔唔會用上手嘅嘢

波叔識條春咩

波叔：咩黎嫁